[{"question": "https://www.zhihu.com/question/345593418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345593418/answer/826929993", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u4e9b\u4eba\u4e0d\u8ba9\u5ea7\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348520405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348520405/answer/841683857", "content": "\n\u592e\u89c6\u79d1\u666e\u8282\u76ee\u300a\u8d70\u8fd1\u79d1\u5b66\u300b\u6b63\u5f0f\u505c\u64ad\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271229276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271229276/answer/394668775", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u672c\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u6539\u53d8\u4e86\u4f60\u5bf9\u5feb\u9910\u6587\u5b66\u7684\u8ba4\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281581642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281581642/answer/833681758", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7231\u60c5\u516c\u5bd3\u91cc\u9762\u7684\u4e09\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341002197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341002197/answer/806679541", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u80fd\u7b11\u7834\u809a\u76ae\u7684\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270393195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270393195/answer/837696439", "content": "\n\u65b0\u4e2d\u56fd\u81ea\u6210\u7acb\u4ee5\u6765\u6709\u54ea\u4e9b\u7ffb\u5929\u8986\u5730\u7684\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282959884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282959884/answer/827084998", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u5927\u91cf\u5236\u9020\u822a\u6bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336840672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336840672/answer/828934625", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u5b69\u5b50\u8981\u5316\u5986\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339792628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339792628/answer/816594287", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u897f\u65b9\u4e0a\u5e1d\u653e\u5230\u4e2d\u56fd\u795e\u8bdd\u4f53\u7cfb\u4e2d\uff0c\u5927\u6982\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20300634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20300634/answer/834068134", "content": "\n\u5e05\u5f97\u60e8\u7edd\u4eba\u5bf0\u662f\u5e05\u5230\u4e86\u54ea\u79cd\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316456796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316456796/answer/634911751", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u4f7f\u7528\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40956684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40956684/answer/838776594", "content": "\n\u5047\u5982\u65e5\u672c\u5df2\u7ecf\u5236\u9020\u5e76\u516c\u5f00\u6709\u6838\u6b66\u5668\uff0c\u5bf9\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348312976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348312976/answer/841801836", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c9\u5f97\u9648\u98de\u5b87\u8fd9\u5b69\u5b50\u80fd\u6210\u4e3a\u771f\u6b63\u7684\u767d\u663c\u6d41\u661f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266808424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266808424/answer/842483207", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6709\u4e9b\u4eba\u80fd\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326221396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326221396/answer/740907646", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347604096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347604096/answer/836270815", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 iPhone11 \u6ca1 5G \u88ab\u5410\u69fd\uff0c\u534e\u4e3a Mate30 \u9996\u53d1\u53ea\u6709 4G \u53c8\u8bf4 5G \u65e0\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305778646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305778646/answer/826686478", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u9ad8\u6bb5\u4f4d\u7eff\u8336\u5ba4\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348290650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348290650/answer/839007979", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u8981\u5f00\u7a7a\u8c03\uff0c\u6211\u4e0d\u60f3\u5f00\u3002ta\u8bf4\uff0c\u4f60\u51b7\u8fd8\u53ef\u4ee5\u76d6\u88ab\u5b50\uff0c\u6211\u70ed\u600e\u4e48\u529e\uff1f\u8bf7\u95ee\u5982\u4f55\u53cd\u9a73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65809015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65809015/answer/826628512", "content": "\n\u600e\u4e48\u628a\u65e9\u9910\u5403\u51fa\u5e78\u798f\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305748960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305748960/answer/836260545", "content": "\n\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270393195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270393195/answer/838234372", "content": "\n\u65b0\u4e2d\u56fd\u81ea\u6210\u7acb\u4ee5\u6765\u6709\u54ea\u4e9b\u7ffb\u5929\u8986\u5730\u7684\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337472286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337472286/answer/831638130", "content": "\n\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u662f 985\uff0c211 \u9662\u6821\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304090066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304090066/answer/819285640", "content": "\n\u4f60\u7684\u62e9\u5076\u6807\u51c6\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/821142377", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u4e0a\u53f8\u7684\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346969682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346969682/answer/839153708", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e3b\u6d41\u5a92\u4f53\uff08\u5982ESPN\uff09\u662f\u5426\u628a\u5439\u6367\u8a79\u59c6\u65af\u548c\u5a01\u5c11\u89c6\u4e3a\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304264702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304264702/answer/827846977", "content": "\n\u54c8\u5229\u00b7\u6ce2\u7279\u7684\u9009\u89d2\u662f\u4e0d\u662f\u8ba9\u4eba\u6beb\u65e0\u8fdd\u548c\u611f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300674997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300674997/answer/825328559", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u753b\u98ce\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u63d2\u56fe\u7ed8\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346701044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346701044/answer/838097613", "content": "\n\u534e\u4e3a\u65d7\u8230mate30pro\u7684\u62cd\u7167\u6027\u80fd\u53ef\u4ee5\u6bd4\u80a9\u666e\u901a\u5355\u53cd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347229130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347229130/answer/831742812", "content": "\n\u65e2\u7136\u795e\u7ecf\u5143\u7684\u7ed3\u6784\u975e\u5e38\u7b80\u5355\uff0c\u90a3\u4e48\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5236\u9020\u51e0\u767e\u4ebf\u4e2a\u6a21\u62df\u795e\u7ecf\u5143\u6765\u6a21\u62df\u4eba\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40121728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40121728/answer/838214511", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u6bcf\u5929\u5b66\u82f1\u8bed\u575a\u6301\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u80fd\u628a\u82f1\u8bed\u8bf4\u6d41\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284558710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284558710/answer/834702587", "content": "\n\u80ce\u76d8\u80fd\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20954010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20954010/answer/826636707", "content": "\n\u8d8a\u5357\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304732389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304732389/answer/834482398", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5a5a\u793c\u4e0a\u7684\u9a9a\u64cd\u4f5c\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345832687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345832687/answer/833867386", "content": "\n35\u5c81\u7684\u4f60\u60f3\u544a\u8bc928\u5c81\u7684\u6211\u4ec0\u4e48\u4eba\u751f\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347108878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347108878/answer/837412690", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e70\u8f66\u4e0d\u90a3\u4e48\u5728\u4e4e\u64cd\u63a7\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346740764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346740764/answer/833159831", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5927\u7684\u8239\u6709\u591a\u5927\uff1f\u6bd4\u822a\u6bcd\u5927\u591a\u5c11\uff1f\u8f7d\u91cd\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294482155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294482155/answer/831264283", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330660887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330660887/answer/818046964", "content": "\n\u54ea\u4e9b PPT \u4e0b\u8f7d\u7f51\u7ad9\u8ba9\u4f60\u4ea7\u751f\u4e86\u91cd\u5ea6\u4f9d\u8d56 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28714194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28714194/answer/833778965", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4e2d\u56fd20\u5e74\u540e\u519c\u4e1a\u53d1\u5c55\u5fc5\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346845348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346845348/answer/832903508", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 iPhone 11 \u88ab\u8bf4\u6beb\u65e0\u521b\u65b0\uff0c\u800c\u534e\u4e3a Mate 30 \u5374\u88ab\u6367\u4e3a\u5b89\u5353\u673a\u7687\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334823792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334823792/answer/798876828", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u5916\u56fd\u65e0\u77e5\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342650593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342650593/answer/810899635", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u5230\u5934\u6389\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273612872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273612872/answer/830060454", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u53ca\u6b4c\u624b\u8096\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22815181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22815181/answer/812186701", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u7ae0\u5b50\u6021\u7684\u957f\u76f8\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u7ae0\u5b50\u6021\u7684\u8138\u300c\u600e\u4e48\u90fd\u597d\u62cd\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58548673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58548673/answer/812451469", "content": "\n\u54ea\u53e5\u6587\u827a\u7684\u8bdd\u7b2c\u4e00\u6b21\u8bfb\u5230\u4fbf\u4e3a\u4e4b\u9707\u64bc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340550622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340550622/answer/812010080", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8010\u514b\u548c\u963f\u8fea\u5dee\u8ddd\u8d8a\u6765\u8d8a\u5927?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342290431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342290431/answer/801262612", "content": "\n\u957f\u7bc7\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u7684\u5927\u7eb2\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u5199\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316621853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316621853/answer/803355641", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u533b\u7f8e\u9762\u819c\u4ef7\u683c\u4f4e\u5374\u5356\u4e0d\u51fa\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334316502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334316502/answer/807789472", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5389\u5bb3\u7684\u5546\u4e1a\u601d\u7ef4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266615942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266615942/answer/806941113", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6ca1\u6587\u5316\uff0c\u6ca1\u5185\u6db5\uff0c\u5374\u4e0d\u81ea\u77e5\u7684\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327675965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327675965/answer/769035892", "content": "\n\u5973\u65b9\u6000\u5b558\u4e2a\u6708\uff0c\u6211\u56de\u5bb6\u4e0d\u60f3\u6d17\u7897\uff0c\u5979\u5c31\u54ed\u4e86\uff0c\u6211\u60f3\u79bb\u5a5a\u53ef\u4ee5\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344609136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344609136/answer/826000629", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u6700\u60b2\u5267\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333026642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333026642/answer/759361765", "content": "\n\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8eab\u6750\u7b97\u662f\u8eab\u6750\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311850178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311850178/answer/826341274", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u5b58\u5728\u4e0d\u4ec5\u597d\u770b\u8d28\u91cf\u8fd8\u68d2\u4ef7\u683c\u53c8\u9002\u5408\u5b66\u751f\u515a\u7684\u536b\u8863\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49929536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49929536/answer/834105167", "content": "\n\u5173\u6653\u5f64\u51fa\u8eab\u90a3\u4e48\u597d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u4e0a\u53bb\u4e0d\u65f6\u5c1a\uff0c\u6709\u70b9\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346688271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346688271/answer/830988881", "content": "\n\u4f60\u7ae5\u5e74\u4e2d\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u7684\u7535\u89c6\u5267\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288290769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288290769/answer/835011334", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347495742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347495742/answer/834233492", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7530\u6734\u73fa\u4e66\u4e2d\u79f0\u4e2d\u56fd\u4eba\u300c\u6ca1\u6709\u7d20\u8d28\uff0c\u7f3a\u5c11\u793c\u4eea\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34225818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34225818/answer/836404056", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5fe0\u544a\u60f3\u544a\u8bc9 20 \u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341511829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341511829/answer/803543219", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u624e\u5fc3\u7684\u53e5\u5b50.?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345758861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345758861/answer/830352875", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd1\u671f\u56fd\u5185\u5236\u9020\u4e1a\u5382\u5546\u8bf4\u4f9b\u8fc7\u4e8e\u6c42\uff0c\u9500\u552e\u4e4f\u529b\uff0c\u800c\u8001\u767e\u59d3\u89c9\u5f97\u7269\u4ef7\u592a\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267027873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267027873/answer/623714164", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u559c\u6b22\u4e0a\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293305237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293305237/answer/840202768", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5341\u5927\u5143\u5e05\u7684\u6797\u5f6a\u5230\u5e95\u662f\u4e0d\u662f\u519b\u4e8b\u5929\u624d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348872920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348872920/answer/843113535", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2019 \u5e74 10 \u6708 2 \u65e5\u5fae\u8f6f\u53d1\u5e03\u7684\u9996\u6b3e\u300c\u53cc\u5c4f\u5e73\u677f\u300dSurface Neo\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344009778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344009778/answer/811006596", "content": "\n\u88ab\u4eb2\u54e5\u54e5\u543b\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342172376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342172376/answer/841175335", "content": "\n\u770b\u5b8c\u7535\u5f71\u300a\u6211\u548c\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285027440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285027440/answer/830974577", "content": "\n\u4e13\u5347\u672c\u5230\u5e95\u6709\u591a\u96be?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340761150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340761150/answer/825677853", "content": "\n\u82f9\u679c\u5168\u5bb6\u6876\u7684\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346388566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346388566/answer/834718784", "content": "\n\u534e\u4e3a Mate 30 Pro \u7684 7680 \u5e27\u8d85\u9ad8\u901f\u6444\u5f71\u662f\u600e\u4e48\u5b9e\u73b0\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54883718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54883718/answer/838640843", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66864681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66864681/answer/833674342", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u6700\u4e45\u7684\u53d8\u7f8e\u5c0f\u4e60\u60ef\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336432615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336432615/answer/798211114", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u5728\u5927\u5b66\u671f\u95f4\u5e94\u8be5\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264890623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264890623/answer/838364166", "content": "\n\u60f9\u5973\u670b\u53cb\u751f\u6c14\u8be5\u600e\u4e48\u54c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312115311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312115311/answer/833788666", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u56fd\u503a\u7a81\u783422\u4e07\u4ebf\u7f8e\u5143\uff0c\u6700\u7ec8\u7ed3\u5c40\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334653809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334653809/answer/834971598", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u4eba\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u4e3b\u52a8\u8ffd\u5973\u4eba\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288120613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288120613/answer/836975138", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u822a\u7a7a\u822a\u5929\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u822a\u7a7a\u822a\u5929\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295258140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295258140/answer/832857019", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u897f\u90ca 5 \u53f7\u9910\u5385\uff0c\u4e00\u987f\u996d\u5403\u6389 41 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295442300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295442300/answer/723368904", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u4e86soul?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50055351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50055351/answer/830905342", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u6e23\u7537\u771f\u7684\u4f1a\u906d\u62a5\u5e94\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339525110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339525110/answer/815841363", "content": "\n\u9752\u6d77\u7701\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u7701\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310232819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310232819/answer/810901391", "content": "\n\u5316\u5de5\u4e13\u4e1a\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u6ca1\u51fa\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269706064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269706064/answer/826984229", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u575a\u6301\u505a\u80fd\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u597d\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291326958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291326958/answer/704130584", "content": "\n\u5982\u4f55\u6070\u5f53\u5730\u4f7f\u7528 Notability\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323830706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323830706/answer/825480506", "content": "\n\u4e1c\u5317\u70e7\u70e4\u771f\u7684\u6709\u4f20\u8bf4\u4e2d\u7684\u90a3\u4e48\u597d\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327241859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327241859/answer/727001601", "content": "\n\u767e\u5ea6\u8fd8\u6709\u5e0c\u671b\u5d1b\u8d77\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20579464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20579464/answer/769228896", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5728\u5f88\u591a\u9886\u57df\u90fd\u8981\u6c42\u81ea\u4e3b\u7814\u53d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338309369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338309369/answer/821606524", "content": "\n\u5728\u6df1\u5733\u62e5\u670950\u680b\u697c\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534256/answer/810021628", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u5f97\u505c\u4e0d\u4e0b\u6765\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326644958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326644958/answer/812240324", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u5982\u4f55\u80fd\u591f\u957f\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307908864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307908864/answer/808240881", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u706b\u8f66\u4e0a\u300c\u88ab\u6362\u5e8a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68717089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68717089/answer/804305456", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u865a\u8363\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341490189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341490189/answer/810311265", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u5267\u300a\u81f4\u547d\u5973\u4eba\u300b\uff08Why women kill\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36829380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36829380/answer/803335073", "content": "\n\u4f60\u548c\u5f02\u6027\u670b\u53cb\u505a\u8fc7\u6700\u66a7\u6627\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60949531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60949531/answer/797741172", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8d28\u91cf\u5f88\u9ad8\u7684 Java \u9762\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275858708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275858708/answer/807443262", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u7f8e\u56fd\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327765496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327765496/answer/800005052", "content": "\niPadOS \u4f1a\u8ba9 iPad \u53d8\u6210\u751f\u4ea7\u529b\u5de5\u5177\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347495742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347495742/answer/834641951", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7530\u6734\u73fa\u4e66\u4e2d\u79f0\u4e2d\u56fd\u4eba\u300c\u6ca1\u6709\u7d20\u8d28\uff0c\u7f3a\u5c11\u793c\u4eea\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348639185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348639185/answer/841670282", "content": "\n2019 \u5e74\u56fd\u5e86\u5927\u9605\u5175\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59996605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59996605/answer/841387769", "content": "\n\u65e5\u672c\u771f\u7684\u6ca6\u843d\u6210\u4e09\u6d41\u56fd\u5bb6\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348520405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348520405/answer/841481927", "content": "\n\u592e\u89c6\u79d1\u666e\u8282\u76ee\u300a\u8d70\u8fd1\u79d1\u5b66\u300b\u6b63\u5f0f\u505c\u64ad\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}]